元朗YOHO香港警察玩COSPLAY!!!!!

又COS得幾似北斗神拳D卒
尤其在欺負老百姓姦淫擄掠果方面

衰咗冇人幫佢地爆漿

老老豆豆佢個髮型點GEL?
GEL到咁點撚樣帶頭盔?

PISH

後面鏡黎...